{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052176",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho106097/geulaendeu-hayasteu-seoul-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698998303180&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381397&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=616000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200181542&selectedRatePlan=228251919&expediaPropertyId=21727&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "그랜드 하얏트 서울"
    },
    "text": "ベスティホテル\\n\n大韓民国江西ブサン広域市江西区美音産業団地路17\\n\nブサンを訪問する際、ベスティホテルでの宿泊は優れた選択になるでしょう。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルのサイズ:44個の客室、チェックイン開始時間:17:00、チェックイン終了時間:いつでも最低チェックイン年齢(満):19歳のチェックアウト時間:正午、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になることがあります。チェックイン可能な年齢:満19歳から、ペット:ペット同伴不可、障害者案内動物同伴可能、インターネット:共用エリアで無料Wi-Fi及び有線インターネット提供客室内無料Wi-Fi、駐車案内:無料施設内のセルフ駐車高さ制限がある施設内駐車場、その他:指定喫煙エリア",
    "QA": [
        {
            "question": "ベスティホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ベスティホテルは大韓民国江西ブサン広域市江西区美音産業団地路17に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ベスティホテルの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "ベスティホテルには44個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "ベスティホテルのチェックインは17:00から可能で、チェックイン終了時間はいつでもです。"
        },
        {
            "question": "ベスティホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ベスティホテルのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ベスティホテルでの宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "ベスティホテルでの宿泊に関しては、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合があります。詳細は、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "ベスティホテルの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "ベスティホテルでは、到着時にフロントデスクのスタッフが特別チェックインをご案内します。"
        },
        {
            "question": "ベスティホテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ベスティホテルのチェックインには、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ベスティホテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ベスティホテルでは、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ベスティホテルではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "ベスティホテルでは、共用エリアで無料のWi-Fiおよび客室内で無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ベスティホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "ベスティホテルには無料のセルフ駐車場がありますが、施設内の駐車場には高さ制限があります。"
        },
        {
            "question": "ベスティホテルでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "ベスティホテルには指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 518
    }
}